元朗手足新技能解鎖

痴撚線 行行下睇tg見到 掂喎 諗方法整埋行人路就屈機

推

首先要有咁長既棍

多謝返手足

香港搭棚技藝一直都係世界第一

我本身呢係一個地盤工人 帶長竹好合理

push

紮死左 ？

今晚，各區一齊宣佈成立臨時政府，廢除緊急法及反蒙面法

《香港臨時政府宣言》2

香港臨時政府宣言 - 英文版

已經有手足讀左臨時政府宣言，下一步係認受性！

香港共和國臨時政府約法（草案）

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

求 Twitter Link ／telegram share
求 聯絡 傳媒／solomon yue／Gphone

推 遲d區區用新招

Jeng

仲可以附上魔法buff

千其唔好係中間位加索帶呀

cls

結界師出動

人中龍，技能解鎖